i大先取埋大，再取珹大

取敵首級猶如探囊取物

敵將is doctor lee

lee kok ming?

呢次唔認同。
I 大已經正式升格成為香港1 大
超越左8大好耐

你當東大無到！？